做完ICL 既巴絲 分享近況

見到都有巴絲做左ICL 我100度近視加300 散光 做唔到lasik
驗緊眼考慮做ICL
想知做完一排既巴絲情況如何